求助！換完主機板就開唔到機

上咗新主機板後，cpu風扇,display card 風扇都有轉.
但係螢幕同鍵盤都唔著，鍵盤numberlock燈唔著，螢幕顯示無信號。
係咪代表一定係塊新板問題，有冇救.

BIOS support到粒U?

無架啦
買過啦

開機bi幾多下聲？

咩板咩u又唔講，點幫你啊

咪就係 以為人人都係硬件傳心師咩

係指要更新bios version?

I5 9600kf. Asus prime Z390m plus

無錯!上網睇下你version幾.....

之前搵人裝機佢好似冇裝蜂鳴器

我有試過bios cpu唔相容， 跟著卡係Windows載入畫面，睇完巴哈就知要更新跟住冇事.但係當時唔相容都開到機 入到bios.而家情況連bios都去唔到😔.

Raid? 我換新版關raid事

係咪放粒u個陣搞彎咗支針

犀飛利， 彎左條，跟住想拉返正，結果斷咗換得.

點解你攞去換

唔攞